早幾日mos搭26入大埔，比幾個教大學生問我咩系

我話我唔係大學生黎，中五都未畢業

ok

屌你個閪

側田都唔識？

我都想我係佢